{
    "Projects": "项目",
    "Msgs": "封邮件",
    "Notify": "通知",
    "Tasks": "任务",
    "Recent projects": "最近的项目",
    "Find reports and more": "查找报告和更多",
    "john.doe": "john.doe",
    "Dashboard": "总览",
    "Angular Stuff": "角的东西",
    "UI Bootstrap": "用户界面引导",
    "Get Locale JSON": "获取区域设置的JSON",
    "Inbox": "电子邮件",
    "Graphs": "图",
    "Flot Chart": "海军报图",
    "Morris Charts": "莫里斯图表",
    "Inline Charts": "内嵌图表",
    "Dygraphs": "Dygraphs",
    "Tables": "表格",
    "Normal Tables": "普通表",
    "Data Tables": "数据表",
    "Forms": "表格",
    "Smart Form Elements": "智能表单元素",
    "Smart Form Layouts": "智能表布局",
    "Smart Form Validation": "智能表单验证",
    "Bootstrap Form Elements": "引导表单元素",
    "Form Plugins": "形成插件",
    "Wizards": "向导(~W)",
    "Bootstrap Editors": "引导编辑",
    "Dropzone": "悬浮窗",
    "UI Elements": "要素",
    "General Elements": "一般信息",
    "Buttons": "鈕扣",
    "Icons": "聖像畫",
    "Font Awesome": "真棒",
    "Glyph Icons": "字形图标",
    "Grid": "格",
    "Tree View": "树视图",
    "Nestable Lists": "嵌套列表",
    "JQuery UI": "JQuery用户界面",
    "Typography": "字体排印学",
    "Six Level Menu": "六个级别菜单",
    "Item #2": "项目＃2",
    "Sub # 2.1": "子＃2.1",
    "Item #2.1.1": "编号2.1.1",
    "Expand": "展开",
    "File": "文件",
    "Delete": "刪除",
    "Item #3": "项目＃3",
    "3rd Level": "级别",
    "Calendar": "日历",
    "Widgets": "小工具",
    "Gallery": "媒体库",
    "GMap Skins": "GMAP皮肤",
    "Miscellaneous": "其它约定",
    "Other Pages": "其他页",
    "Forum Layout": "论坛版面",
    "Profile": "个人资料",
    "Timeline": "时间轴",
    "Pricing Tables": "价格表",
    "Invoice": "发票",
    "Login": "登录",
    "Register": "注册",
    "Locked Screen": "锁定屏幕",
    "Error 404": "错误404",
    "Error 500": "错误",
    "Blank Page": "空白頁",
    "Email Template": "电子邮件模板",
    "Search Page": "搜尋網頁",
    "CK Editor": "CK编辑器",
    "SmartAdmin Intel": "SmartAdmin英特尔",
    "Different Versions": "不同版本",
    "Documentation": "文檔",
    "Bug Tracker": "Bug跟踪",
    "Home": "主页",
    "Mail 14": "邮件14",
    "Maps": "地图",
    "My Profile": "个人资料",
    "Page Header": "頁首",
    "Subtitle": "分标题",

    "Compute": "数据中心池",
    "DataCenter": "数据中心",
    "Storage": "存储",
    "Network": "网络",
    "Security": "安全",
    "Management": "管理",
    "Server Detail":"服务器详细信息",
    "Basic Info":"基本信息",
    "Detail Info":"详细信息",
    "Monitor Info":"监控信息",
    "VM Info":"虚拟机信息",
    "Node Info":"物理机信息",
    "Processor Info":"处理器信息",
    "System Info":"系统信息",
    "BIOS Info":"BIOS信息",
    "Add Center":"添加数据中心",
    "Manage Network":"管理网络",
    "Manage Storage":"管理存储",
    "Add Server":"添加服务器",
    "Import Server":"导入服务器",
    "Edit Center":"修改数据中心",
    "Delete Center":"删除数据中心",
    "Create VM":"创建虚拟机",
    "Edit Server":"修改服务器",
    "Delete Server":"删除服务器",
    "Refresh Server":"刷新服务器",
    "Migrate Server":"迁移服务器",
    "Edit VM":"修改虚拟机",
    "Outside Servers":"外部服务器",
    "Name":"名称",
    "Description":"描述",
    "Submit":"提交",
    "Cancel":"取消",
    "Delete VM":"删除虚拟机",
    "Select Image":"选择镜像",
    "Image Service":"镜像服务",
    "Console Service":"控制台服务",
    "Image Servers":"镜像服务器",
    "Binding Console Server":"绑定控制台服务器",
    "Binding Network Server":"绑定网络服务器",
    "Allocated Vlan":"已分配的Vlan",
    "Vlan list":"Vlan列表",
    "Divid Vlan":"分离Valn",
    "Allocate Vlan":"分配Valn",
    "High Available":"配置HA",
    "Dynamic Load Balance":"配置动态负载均衡",
    "Snapshot VM":"虚拟机快照",
    "Backup VM":"虚拟机备份",
    "VM Console":"开启控制台",


    "Configuration":"配置",
    "Networking":"网络",
    "Basic":"基本信息",


    "Start VM":"开启虚拟机",
    "Shutdown VM":"关闭虚拟机",
    "Force Shutdown VM":"强制关闭虚拟机",
    "Suspend VM":"挂起虚拟机",
    "Resume VM":"恢复虚拟机",

    "Edit Image Server":"编辑镜像服务器",
    "Delete Image Server":"删除镜像服务器",
    "Edit Console Server":"编辑控制台服务器",
    "Delete Console Server":"删除控制台服务器",
    "Network Service":"网络服务",
    "Privilege":"权限",
    "Users Manager":"用户管理",
    "Roles Manager":"规则管理",

    "Monitor":"监控",
    "General":"总览",
    "Console":"控制台",
    "History":"历史",
    "Detail":"详细信息",
    "VMs":"虚拟机",
    "MAC":"网卡信息",
    "Disk":"磁盘",
    "Memory":"内存",
    "monitor":"监控",
    "Outside":"待导入",
    "Migrate VM":"迁移虚拟机",

    "API Platform Status":"API控制台状态",
    "Message Queen Status":"消息队列状态",
    "Database Status":"数据库状态",
    "Storage Server Status":"存储服务器状态",
    "Image Server Status":"镜像服务器状态",
    "Datacenter Count":"数据中心数量",
    "Server Count":"服务器数量",
    "VM Count":"虚拟机数量",
    "OutSide Server Count":"未导入服务数量",

    "Center Name":"数据中心名称",
    "Network Server Status":"网络服务状态",
    "Console Server Status":"控制台服务器状态",
    "Server Count":"物理机数量",

    "Network Server Not Bound":"网络服务器未绑定",
    "Console Server Not Bound":"控制台服务器未绑定",

    "There's No Servers":"无已导入服务器",
    "There's No VMs":"无已创建虚拟机",
    "There's No Outside Server":"无待导入服务器",
    "Import":"导入",
    "Total Server":"服务器总量",
    "Inactive Server":"异常服务器",
    "Active Server":"正常服务器",
    "Alert Count":"报警数量",
    "CPU Usage":"CPU使用率",
    "Memory Usage":"内存使用率",
    "Hypervisor":"虚拟化技术",
    "CPU Core":"CPU核数",
    "vCPU Count":"虚拟CPU核数",
    "Memory Size":"内存大小",
    "Status":"状态",
    "Last Health Check":"最后健康检查时间",

    "Disk_R":"磁盘读",
    "Disk_W":"磁盘写",
    "Net_In":"网络进流量",
    "Net_Out":"网络出流量",

    "MAC Addr":"网卡物理地址",
    "IPv4 Addr":"IPv4地址",

    "Mount Point":"挂载点",
    "Files System":"文件",
    "Total Space":"总容量",
    "Available Space":"可用容量",
    "Used Space":"已使用容量",
    "Used Rate":"使用率",
    "Task Name":"任务名称",
    "VM Name":"虚拟机名称",
    "Short Description":"简短描述",
    "User":"用户",
    "Time":"时间",

    "VM Type":"VM类型",
    "Image":"镜像",
    "Complete":"完成",
    "Previous":"上一步",
    "Next":"下一步",
    "Select VM Type":"选择VM类型",
    "Create VM From Image":"从镜像创建虚拟机",
    "Create VM From ISO":"从ISO创建虚拟机",
    "Set Configuration":"配置",
    "CPU Count":"虚拟CPU核数",
    "Memory Size":"内存容量",
    "Set Network":"配置网络",
    "Set Storage":"配置存储",
    "Set Basic":"配置基本信息",
    "Save Form":"存储表单",
    "Click next to finish":"点击下一步完成",
    "Console Password":"控制台密码",
    "VM Description":"虚拟机描述",
    "VM Description":"虚拟机描述",
    "Ensure": "确定",
    "Network Bridge":"网桥",
    "LastCheck":"检测时间",
    "Hostname":"主机名",
    "Allocated":"分配",
    "unAllocated":"未分配",
    "Relieved":"解除",
    "History":"历史记录",
    "Week":"一周前",
    "Month":"一月前",
    "All":"所有",
    "Relieved":"解除",
    "Upload":"上传镜像",
    "Upload":"上传镜像",
    "Start VMs":"开启所有虚拟机",
    "Shutdown VMs":"关闭所有虚拟机",
    "Force Shutdown VMs":"强关所有虚拟机",
    "VM to Template":"从虚拟机创建模板"
}
